新加坡再多5宗武漢肺炎 總數達72宗

其中3單係同之前教會有關

本人對「武漢肺炎」呢位黃手足，在對付海外的藍絲代表-新加坡不遺餘力，深表感謝！

Source:

龍仔知衰未呀

中華人民共和國
新加坡特別行政區

新加坡加油

不歧視咪送多D比你

中國省市新加坡

坡仔加油，起鳩日棟鳩香港，咁想香港死丫拿

垃圾黎 掛住奶共
唔知新加坡人點睇呢

坡狗加油
支持坡狗挑戰北京上海

香港今日加幾？

而家已經係4小龍之首啦

0

Singapore fighting

香港追唔到
我地要輸了

坡仔破百在望

回力標

竟然

多謝醫護

佢哋有撚感覺咩

Agger

支那新加坡

未

香港要加油啊！

新加坡嗰啲案例主要都係三個群組爆發
國際會議，宗教聚會，地盤

加油啊，新加坡

捉唔到人去驗姐

咁又未必嘅⋯

坡仔要加油，要拋離港仔

新加坡係爆得勁過香港
但人哋座傳染病中心啱啱上年九月落成
有四百幾張隔離病床
又有充足防護裝備

香港只剩一個月量啦

坡佬係要交下學費

新加坡死撚硬，咁多單都唔戴口罩
好彩reject咗nus exchange

咁鍾意奶共係要受下教訓, 但都希望病人全部無事

佢哋仲係信政府 唔戴？

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

坡仔咁撚鐘意支那，今次含柒喇

坡佬係要死番一百幾十人先知驚

冇香港嗰種危機意識
琴日個po見到新加坡地鐵都係得3-4成戴

2 月 14 日《城寨》節目中，前中央政策組成員劉細良狠狠地批評社福機構，當中的說話發人深省，亦反映到香港崩壞到一個極點。之前的節目，劉細良批評部份社福機構，坐擁大量盈餘，在這危難關頭，仍像隋文帝一樣孤寒成性，現時疫情嚴重，仍不花分文購買應急物資予服務對象。其中紅十字會贊助的機構，寫信向劉細良索取消毒用品，按情理上，《城寨》根本不用補貼這些大白象機構。劉細良仍然以人道先行，分發部份物資予該紅十字會轄下機構。可是，劉細良之後收到紅十字會公關部私訊，沒有姓名、沒有職銜，內容是說紅十字會沒有向他索取清潔用品，要求他刪除該集內容。首先，紅十字會總會的確沒有向劉細良索取用品，但他轄下的機構與他們無關？按他們的非典型人類邏輯，北京樓並不屬於美心集團。連這樣的公關 ABC 問題也未攪清楚，就以私訊形式向《城寨》施壓，這樣的關公災難，實在令人搖頭嘆息。我們的捐款，就是給這些人出糧，你還會捐款嗎？

在國難當前，《城寨》艱苦經營下，仍可以號召到不少人捐贈物資予有需要人士，紅十字會，你們過去一個月替香港人做過甚麼？刻薄點說，在乞兒兜攞飯食完，仲要洗銅銀夾大聲，這是甚麼的世界？當醫護面臨壓力，社總與一眾同路組織，發起社工一人捐一天薪金予醫護罷工基金，各大社福界頭目，就如劉細良所說，自反送中開始，就沉默得令人害怕。當一班保皇黨議員落選後，得到港共的政治公援，繼續美化極權港共。這班所謂的社福界社會良心，就像早年的中學會考中文作文試題，選擇了「適當的沉默」。危難當前退到人群之後，到疫情過後歌功頌德，你們的薪金也不過是政治公援而已。港澳辦主任換上夏寶龍，奶共牧師管浩鳴可以有勇氣問他為何強拆十字架嗎？不過對管浩鳴來說，維護夏寶龍，較維護夏其龍神父更重要。當專業失去了初心、制度失去了民心、官員失去了良心，香港怎能不走在覆亡之路。

SGSAR

買唔到呀
新加坡咁多支那人
本地嘅一早比佢地買哂
海外嘅又係

沒事兒,還有黨

大家都係中國人 應該互相幫助

信政府

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

香港唔認輸都唔得啦

香港加油！

繼續唔戴
仲要極多維穩/正能量撚係fb留comment

圾狗，滅國！

破100不遠

香港早幾日都有個教會牧師確診，佢病左都照攪聚會，唔知幾時引爆

波仔要變疫區！

香港應該冇得追 之前香港一日十單無耐，估唔到坡仔真係反cup仲要愈跑愈遠

坡狗加油

封新加坡未

今日戰績：0：5

極限恥笑
有冇人可以貼番新加坡特別行政區笑9香港人大驚小怪D圖
仲有搵KOL貼IG笑香港人搶廁紙

信政府
繼續0防疫措施

新加坡倒台

0

香港要輸了

係香港人驚死

有排爆

大佬，咁樣好難追喎

香港：慢d得唔得

有林鄭你唔洗驚追唔到

我仲係新加坡呀

加油坡仔

估唔到我地有邊爐家族同飯局都輸

星加坡生活正常， 個個唔帶口罩

如果所有新個案都係有已知源頭，代表情況未係太差
最驚係突然有一堆不明來歷既社區個案

佢地又真係信有一個四日可以醫番好

報紙繼續維穩

撐中國鎮壓香港
抵撚死

坡豬共享華人榮耀

新加坡 繼噚日打出一段 9 - 3 之後,
係今日呢節互有攻防既緊湊賽事入面,
以一下準繩既投球, 將呢節既勝果拿下,
取得寶貴既 3 分

而香港距離降班漩渦再近一成, 睇黎有機會跟隨
澳門雙雙降班

佢地應該行日本個 trend
中間十日完全冇防備播毒

屌你咩

超英趕美(疫症)

我想對坡仔講聲加油
想趁香港示威搶香港生意丫拿

香港咁多強国負累都輸

龍龍要加油

其實比起政府做野
國民防疫意識強真係好緊要

屌

相信政府不戴罩

唔係香港人唔信香港政府自己防疫嘅話，一定穩第二

個個唔戴罩,撚知源頭,同當日武漢一撚樣

唔係話會復發架咩

一定要睇 comment
個張相人渣到極點，抵佢爆坡呀仆街陷家剷

好事嚟?

香港當年貴為 Sars 界既亞洲盟主, 無人不識,
無人不曉, 有邊隊唔係一聽到要同香港 Sars 隊交手, 就即刻嚇到瀨晒屎,
估唔到而家淪落到變丙組仔

點解澳門可以到今日都仲係10

拋離香港

共享中國人榮耀

一野封關再踢班生番上去，咁就冇新症了

澳門係幾日既賽事連續失分輸波, 日日都零分,
已經篤定出局降班 但澳門人依然相信
佢地既 賀領隊

無事㗎keep住唔駛戴口罩，要相信政府

只是 "坡縣", 不要睇得咁高

問題係新加坡d人都唔戴口罩0防疫意識
唔好講1:99清潔家居同洗手
分分鐘香港好快就冇事

星加玻人重未識死
覺得係小事小病
唔戴口罩
仲覺得戴口罩既人係小題大做過份恐慌

澳門冇封關 (好似係), 但係內部不斷捉胡匪, 趕佢地走或者隔離佢地, 再停晒成個澳門賭業, 變相令 d 人冇去澳門既意欲 + 近乎成個澳門停晒工, 亦都叫市民除咗買餸外都唔好落街

無反抗思想，唔駛ff

澳門一早封關再封埋賭場
而家0支那賤種去澳門梗係冇事

相信政府
唔驚

坡人咪又係俾愚民政策玩緊

分分鐘同小粉紅一樣咁盲

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

㗎仔同坡仔之爭

信政府，得永生。

聽講呢兩日街多返好多人，分分鐘未到3月香港就抗疫成功 排行榜輸9硬

最後百靈米
支那已經墮馬滅咗國la
睇返前面新加坡已經jit離幾個馬位穩贏呢場賽事
爭得二架炸
內欄位置有香港
大外檔日本hum hum聲上緊嚟
要同香港影相

抵死. 罩都唔撚載無野好講.

但香港馬王 維尼王 係轉入直路之後開始疲乏, 腳步亦冇之前咁大步, 騎師 Carrier 用儘力係咁 un 係咁 un 都騎唔掂, 睇黎呢場連位置都冇啦

香港唔同新加坡爭喇 靠日本泰國

It's just a flu

新加坡 日本 香港 搞成咁 ...

對比之下 台灣真係超勁 守得咁好

一開頭起勢咁騎但冇法，太重磅拖住後腿隻馬唔撚去
話時話支那隻不斷做電兔狂走

今日仲屌到賓佬跪低

新加坡死硬, 衛生意識冇香港咁高

坡台清最高汁

見坡狗親戚呢家先開始整洗手液

Too late too little

香港完場前追一粒 太古中左個

佢個總理識驚啦
我驚香港冇確診個案之後開返關又爆多次

香港上晒口罩
無封關， 到唔夠口罩又爆過

阿carrie中門大開
我地都輸比坡狗

坡狗

2208 最快新聞
再多一宗確診武漢肺炎個案
患者並無外遊紀錄，居住於太古城。

編輯：爆料頭

即刻有

恭喜新加坡終於超越香港👏

我地好似一月中開始搞

唔俾食香口膠都多過香港

奶共既下場，GOOD

別人笑港太瘋癲
我笑他人中肺炎

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

舊年下半年趕走左好多強國遊客

係咪超越咗香港?

我地落後幾多球?

加油

72好難追
人地台灣廿宗都冇

嘩，咁點追呀！

香港有888張傳染病床
只係瑪嘉烈無用晒

新加坡新加坡新加坡

Ai...輸俾坡仔。。。 算啦，俾你贏。。。。。

玻狗

澳門賭業既錢根本賺唔完
過左之後開番又印銀紙

SARS 記憶猶新嗰一役真係打得好惨列。所以當袁國勇何柏良叫戴口罩，大家即刻做

依家支那想塞九百幾人包機送台

台灣講明老弱有檢疫先收

依家談判破裂

仲有之前示威，獅鳥作用
大陸閪唔敢嚟
否則真係慘過食屎

雖然有3個明顯源頭

但中左既朋友都會周圍走
仲要唔帶戴罩狂咳
坐埋MRT播毒政府更加追唔到
呢類人只會愈多愈神秘

坡又+5 香港點追呀
跟住日本無啦啦又追左上嚟
隨時連第二都冇埋

學王偽講
之後會釋放爆發力，狂賭

戴口罩未

香港多兩個邊爐家族先追到

坡坡快歸家

正當香港以為係完場前追返一粒, 衆衛生球員慶祝之際, 球證收到通知要睇 VAR 呀, 係呀, 要睇 VAR 呀, 球證而家跑緊去 VAR 系統, 預備睇 VAR 啦

人哋係一棟NIDC 450
PMH IDC最多咪百幾張

之前啲人轉走港元好多都係去新加坡開離岸戶口

來自高登既助理球證表示入球有效, 但主球證認為入球存疑, 而且已經過咗法定時間, 甚至乎 4424 效應都過埋, 加上有越位越時嫌疑, 所以需要睇 VAR

武肺bb加油💪🏽

冇病唔需要戴口罩

星加坡冷氣冧巴溫

今晚太古追返一球

新加坡加油支持你地達到數字上既突破

痴撚線

咪同香港一樣香港好多個案都搵唔到源頭，我哋唔洗太開心，有支共柒娥嘅領導下武肺源源不盡啊屌佢老母！！

手足

日本完全唔知

支加坡

追住新加坡黎咬

點追啊 你老味。

越支那化 越多感染

抵撚死

玻狗滅國啦
玻狗死哂就啱
垃圾獨裁國家成日追住香港咬呀嗱

push

隻病毒真係
識睇護照 睇黃藍 睇長者咭

到新加坡出現大規模死亡個案先會計到中國啲數字

坡仔真係唔抵可憐
日日想做鳩香港
國民又低防疫意識
呢舖真係睇你點死

新加坡

坡狗希望死快d

抵啦坡狗

日本勁啊咬住香港唔放
新加坡個車尾燈我哋已經睇唔到

加左1啦屌

推

坡狗gogogo

中華人民共和國最南的領土（暫時）

支加玻又贏

但日本新加坡痊愈率高喎
香港咩事 患者多廢老？

有床冇醫護人手

求樓主pin

冇病嘅，唔載！

我諗全世界冇任何國家今次好似香港咁緊張

香港總數56單
到底係醫管局督數定點

可能universal masking有效

新。爆波

好快高過恒指

有一單關地盤事
佢地d孟加拉外勞成日痴埋一齊
仲要放工係一齊返去d劏房型宿舍瞓
真係祝佢地好運

點解籍香港痊癒率咁低

因為香港要驗足兩次冇先放人

新加坡咁細都咁多單，市民又鬆懈隨時滅國

偷懶冇check炸，港共D 數字都好信，咪同中共一尻樣

香港醫生一定知道d秘密
有大量假陰性
驗幾次先比你出院

新加坡啲口罩？應該仲少過武漢

抵死

坡仔反超前，勁呀！

照返工返學！

坡豬加油
200萬人感染病毒是目標

歐美台澳門都係